有咩方法可以令自己早瞓啲？

晚晚都唔夜唔瞓
係不知不覺間咁夜
搞到朝朝都走堂
有冇咩高人有計醫吓我

消耗體力，日頭唔好訓

如果冇乜自制能力 就唔好玩咁多電話同用咁多電腦 專心温完書做好功課就瞓

唔好咁夜先上床瞓

刷牙刷

息左個Wi-Fi佢

電話放係廳/其他冇咁易拎到嘅地方

早起身

放工

日頭都冇咩點瞓 其實夜晚嘅時候都會眼瞓 但係就唔願瞓

做就難

我會用4g

可以考慮吓 不過要買個鬧鐘

唔撚知呀
我自己都瀨緊野

我都覺 我每星期都係得3日左右做到咁

然後逼自己12:00瞓6:30起身 咁第二日食完夜晚之後就會開始眼瞓架啦